我終於發現啲人係為咗負皮而負皮

就算我講得幾有道理都好都畀負皮係想點

幾秒即刻有3個負皮，不想活了

畀個正皮你

I love you

唔好咁在意
連登就係一班負能量友既論壇

唔好嘗試喺連登追求認同感

點解咁多人唔負評要負評你

負評左
反省下

你講嘅嘢就算係啱但人哋唔撚中意覺得唔撚啱聽咪負皮